[英雄聯盟]LOL賽事討論區#45

開錯no

今次岩no啦掛

陣間返到公司
啲同事實以為我痴咗線

LM

山哥carry

不過我唔明點解會訪問ZIV唔係老山
明明全部PLAY都係佢MAKE返黎

時差、地區、飲食
EDG仲可以賴咩

開多左個

呢個真

ziv同閪柒足全埸

同意 靠佢靚開

今次個場地有D硬

FW,G2,TSM,EDG不嬲係國內一條龍，國外一條蟲

禮讓同胞，盡地主之誼

版本

有韓仔

RNG全華班先係最後希望

連登狗柒撚左就認啦
實牙實齒話人地輸緊，依家仲要死撐
係我就即刻深潛算啦
利申：撐台狗都唔撐支那

四幻獸輸左兩隊

最多領先8K都贏唔到 仲可以賴咩

聽日2條國內龍相打唔知會點

EU NA諗住今晚最少都有LMS陪我一齊柒 結果

今次係五個中國人既勝利

而家仲有無人夠膽賭EDG呢隊閪波

睇下邊隊柒啲

都係果句
作為fans都悲觀啦
賽前邊個諗住ahq會贏?

24個鐘時差喎 你黎打囉

巴哈係咪成陣精味

作為支持RNG既人見到EDG輸撚左
都唔知開心定咩好

好想連登狗燈埋AHQ對SKT個場

Day1係lck同lms既勝利 其他地區正垃圾

Edg仲要無帶zet帶垃圾audi

點可能
傻左咩

tsm champ左啦

對edg都出左大技先燈到

我燈SKT30分鍾會收AHQ皮
呢場唔怕賭
輸左手抄呢個PO既comment

柒你老尾閪啦

大TSM 屌撚打你垃圾trash wolf la

講真今場係ahq個陣有少少優勢
同埋佢地拖到大後期
我之前都係估ahq偷到edg一場
下場edg個bp做返好啲 ahq會再難啲嬴到

廠長：拿了這麼多8強
這次我決定拿兩個

無話要諗佢地贏
但佢地mean到又話派錢又話切J又話無可能贏到係幾好笑姐

明明越南仔咁勁都唔提

咁柒左咪潛囉 有D柒頭懶係唔介意咁
明明柒左 仲係高地

唔洗利申WO
又AHQ一贏果刻每版見你幾個番言屌尻人都知咩事

其實今日大快活都幾柒下

係最後ahq對edg先比人遺忘左

其實講真
1.西門前期中期做d野真心就閪
輸出高唔會遮到前期既柒
2.AN 山哥真心唔多再讚
3.Ziv今場係保守左d
4.Iboy係Edg第一戰犯
出裝 走位堅廢

屌呀賭埋啲賠率咁細嘅波
有啲大志好唔好
all in aHq贏edg嘅巴打先似樣家嘛

最猛既S5 AHQ都比SKT當狗撚 幫閪門3:0慶祝生日
雖然想SKT GG 但係真係唔抱希望 就算豬左都實屬正常

叫班派錢切J跳樓撚找左數先算啦 仲學人賭

LM 龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘

你岩 越南仔>韓仔>台狗

我都係,真係無眼睇 唉

利申
我講出線派錢 切J唔關我事
但串到咁我覺得真係無可厚非
用足球比喻就好似南華打曼聯咁款

話你文盲真係文盲 出到線先派錢阿 切J咪一條友講 又以偏概全？係屌緊閪廢雷鳩ahq炸

最後個波開得靚

屌你啦 有幾次山哥捉到對面你係度縮搞到唔夠打

我覺得GAM係真實力屌打FNC
唔夠打就係唔夠打 唔柒

你地班連登狗咁撚低賤路屌你地屌邊個
唔通屌EDG咩

好似淨係打一場

ahq係呢組贏是但一場都係唔正常
利申ahq fans

Gam戰術成功

你班仆街聽日咪燈尻tsm

成場最唔關勝負事既人就係果個19閪
巴哈有個PO係打之前話叫佢走,走就派點
而家成班人BIN佢C
但係呢場贏根本完全唔撚關佢事
見到佢贏一場,又係時候永續閪,然後雪櫃大將
見到都可撚憐

今場係抵屌

咁多post既

再賭又點話
All in Ahq

操作都好好喎 隻炮娘SHOW到成面都係
唔係覺得FNC班友仔操作好過GAM吓嘛

得啦 知你高人一等阿 呢到個個狗阿麻

其實真係唔係撐AHQ/踩EDG
純粹覺得連登狗炒曬車仲要死撐好撚樣衰姐

閪今場雷係事實wo 靠佢真係輸撚左10世

大將是無辜的

閪柒撚到
擺明話俾你知,我單路對線真係唔撚夠打
求下你唔好打我啦咁

A組大混戰

輸比外卡就點都柒啦

Ahq個光頭教練成9k人睇緊個台
屌緊edg

我冇死撐架
真心找左數架

今場我廠其實先係戰犯
edg個陣大後期無咁勁 係打中後期
edg係打運營同我廠camp
今場2樣無做到 比ahq拖到大後期
edg又無左deft呢個carry
scout又唔係玩咩中期帶風角
加上前期爆撃安玩得好拖到時間比西門成裝
大後期老山關鍵幾次撞ad出黎先嬴到
要做切好多樣野ahq先會嬴到edg
下場scout玩lb 塔利亞個啲 meiko玩牛個類
ahq真係好難嬴

外圍賽都未開打 已經一堆吹奏TSM世界冠軍
自己諗啦

點解入唔到天選之人

連/高登仔走數是常識吧
咁認真做乜撚

睇完收工 男神唔直播 出番去睇reading

欣賞你

佢地d 符文幾特別

慎咁既符文真係好用???

做榜樣俾宅藍

如果咁樣搵C BIN既話你應該由第一個PO開始搵
個個PO包你有發現

呢場同RR果場真係可以做教材

係喎 冇仇報

唔係打雙循環咩?

yes

下星期要對多次EDG

食攻速,同之前MAOKAI帶攻速差唔多道理

今年剩係打一場?

DIU 嚇死咩 打一場咁好易爆冷

佢應該係指慎大粒帶回血

同科加斯對面帶回血正路啦

要拖長持續能力

邊個夠膽燈LZ

睇返原來係下星期要未有賽程
Sor

炮娘個啲擺明唔係操作好啦
係fnc比人睇穿哂佢地嬴係要靠馬份
就算fnc其他隊友前期幾柒都好
只要唔輸太多 比馬份肥起 配埋sup魔器好易carry
本來法落士打線可以好有效壓制炮娘
點知gam就玩暗黑兵法打逆eu
蘇ass又on9引唔住送頭
蘇ass又上唔到坦裝 炮娘換線又唔洗受到法落士壓
加上又有夜曲帶節奏
馬份根本就無機會carry

我見佢地JG同TOP都放好多攻速符文,直情唔洗用魔防
但實戰係rank 同ng 用唔用得著

成撚日要靠An一個打起 ahq中路邊個打都係7

聽日LZ GAM, C9 AHQ, SKT EDG應該都幾好睇

今季冇咩玩jg, 好多jg 符文都唔識砌

聽日3點幾補習補到7點幾收工
乜撚都無得睇

其實ahq唔出閪會出邊個中路？

gam最勁係表面上一直咁撩你打交,拎隻棄卒加里歐黎強同你開波
但其實暗瓦底隻炮娘係度陰d陰d咁偷鳩曬你d塔

On9
最好睇緊係TSM屈機閃電狗啦

今場如我所願ahq真係偷到edg一場
咁c9又大左機會入8強

CHAWY
應該唔會再代表AHQ出場

Ys呢場應該最好睇

傾還傾 啲台狗fans可唔可以咪撚用埋死台狗ptt用語
好撚柒呀你老味

FNC操作>GAM? GAG

希望聽日LZ讓場比越南仔 一齊出線

我無話fnc操作>gam
係馬份>對面隻ad
fnc班隊友真係得啖笑 有邊幾次逆風唔係夠馬份carry返

今日最好睇真係GAM
永遠唔會令人失望

我好想睇下gam仲有咩招可以玩

咪chawy囉
不過客觀睇
Chawy穩過西門 戰術可以多元啲
西門係玩專精 比佢玩pocket pick既有啲位係可以好出色

FNC呢場打越南仔過份輕敵啦
你老味幾下冇啦啦閃現過牆捉人 仲要唔係下下捉到 鳩玩係到

西門再一年

FNC好明顯係越送得多頭就越自亂陣腳
你見soaz啲on9出裝就知
唔係選手本來操作唔夠勁既問題

我心中最理想係C9+SKT入8強

不如話今場係老山神發揮
按照平時既佢,中野會連崩然後GG
今場贏基本上唔關閪事
但輸一定關事

你咁講都岩既 但係我唔覺馬份係操作上拎到任何優勢
不過GAM呢套強行貫JG上6lv加快節奏真係好撚誇張
講真sup帶治療同虛弱 我真係得3vs3先見過

以今日既表現而言
A組基本上除左skt之外
是旦邊隊入八強都係俾人屠

咁我又無提到西門有功
佢撚識玩庫奇咩
呢個meta佢得隻蛇女 石好 kass可以擺得上枱

我開場就話今場靠爆擊安同老山
比人話老山係我廠私家雞

佢之後面對既陣容唔會有機會俾佢出到呢幾隻野
一係被人bam死

我覺得佢連半隻都上唔到枱

俾人嚇疾左
一開波轉線唔奇
係奇兵在全經&錢谷曬係隻夜曲度
我諗隻夜曲第一下大出黎殺sub果時fnc應該全部人眼都突埋(唔怪得隻加里歐成3分鐘都唔見人)
之後老味咁撩鳩你
前面隻加里歐真係乜撚都唔理,只要對面有人就撞過黎開你小團戰,送頭都唔撚驚
隻炮就快手爆完上路塔再偷埋你下路,再搵機會射埋中,打下打下2隻top好似全場乜鳩都無做過,但fnc d 野就俾人爆鳩曬

領先8K真係點會打輸

最多先3勝 AHQ入左半隻腳啦

應該無人估到隻夜曲肥得咁快

見到台狗用閪輸出最高黎打飛機真係好撚嘔心

打正面對線至少fnc佢地唔會輸太多先
拖到咁上下 馬份就夠裝carry
fnc不嬲得呢套勝利方程式 比人打斷左個節奏就收皮

全資源谷落去個下真係好痴線
不過都要soaz咁配合先打得起
對面意識好d都未必打得到

Soaz今場膠撚到核爆

見到咁"摺"既EDG輸左比AHQ
好想睇激進派既RNG打AHQ會點

領先8k係講緊五十分鐘左右
嗰陣基本上8k已經唔可以體現到絕對優勢
因為兩邊主要carry位都出左三件套

真係多謝gam
重睇多次佢果場先
真係好精彩

技術分別

無得打 一定係rng嬴
打團上rng>we>edg
edg係打前中期運謍嬴你經濟 打團先會嬴

閪一定會比人打穿到無後期

小虎打撚到閪縮返入條女個窿到啦

其實捱到後期已經贏左啦 cho 一野咬黑人已經收佢皮

小虎用飛機教學式咁教閪門打機

曲線緊姐

下禮拜
bam鳩你隻酒桶,收得皮

嬴左打飛機好正常姐 當睇唔到咪算

人地小虎隻飛機呢個時間都打8,9萬輸出
西門個隻弱化版輸人地一半

小虎=lpl第一中路

酒桶唔洗ban
scout拎返佢拿手英雄 ahq係無得打

why edg ban ryze

係 個SCOUT波波都E上黎 小虎一定秒撚左佢

老山唔係拎住酒桶好似得番一半功力咁

聽閪9up話練好左ryze

打團點會rng最勁
一定係we

李星RR比人踢到乜咁 又失憶咩
又想柒多次?

理論上ahq同edg同一間基地

可能(真係可能)知佢練好掛
唔係諗唔到ban ryze既原因

算吧喇
劇本寫好哂
打tie break
Edg送兒子下去

光頭教練話edg係基地收到風閪呢年練左雷茲

S4劇本重演

一定係有練過既 玩得好唔好就唔知姐

劇本係ahq贏埋c9 下星期輸哂

覺得都係練唔成唔係講笑

我劇本想係C9送呢2隊落去

大家一齊集氣聽日TSM打贏FW啦好嘛

如果EDG持續柒 C9真係好有機會

呢場其實唔係真係炸得咁靚
好明顯係唔會夠打
閪門成場遊雲咁
尾2波下路團戰,佢後到血buff位兜後走過黎滿血滿魔,對面sub+ 蟲得返4成,佢竟然走去射最前面果隻坦唔去秒鳩後排先
真係唔知佢想點

有無睇揸杷個陣
武漢驕傲笑得幾燦爛 擺明未驚過喇

你叫連登仔集氣咪即係害緊TSM

OK 練到勁到要BAN , 你地仲嘴西門
( 我就真係唔撚信佢練成 )

練唔練得成係佢自己講咋

佢可以覺得自己練成corki
結果玩出黎成pat屎咁

佢真係玩乜都有陣柒味 未撚贏過線

好懶
有無人講聲聽日台狗個場幾點打
同埋有無好睇戲碼

點解D中國人都唔係咁中意EDG 見背鍋吧都係笑佢地多

3點第一場fw vs tsm

skt 表示 食住花生睇好戲

今次YOUTUBE TOPIC係:
EDG vs AHQ 後期AD終極對決 小安老山超強發揮！| 2017 世界大賽小組賽 Day1
其實都幾正常
係唔係比人屌得多而家正常返

不嬲嘴佢地異地雞 永不團滅

強國最多WE粉 明凱係WE轉會過去 同當年A高由阿仙奴去車路士差唔多 利申9UP

師兄 渠左唔笑 唔通拜山先笑咩

3:00 , 7:00
睇NA屠殺台狗

閪刺客全盛期個陣都唔係出名贏線既

佢topic係比人屌佢劇透姐 唔係咩

但講真
贏線不西門啊

唔係大陸channel咩
輸左點會扯旗

因為EDG年年都會吹到好強然後含
WE多粉係因為S2果陣
RNG唔使講,UZI S3一戰成名
直到而家除左S5都叫做keep到
EDG太子隊又時間退後又呢樣果樣咪黑人憎

其實佢d topic一向好

香港人黎

點會係

其實可以既情況下,俾番隻fizz 西門可能仲好
早排faker 都有出過fizz la 應該呢版都可以出?

有無人覺得uzi玩kog硬係差d
寧願佢練好隻xayah

因為EDG年年LPL都睇落無敵咁 但世界賽年年都染 係人都嬲啦

呢樣真係唔認同,之前果d 台仔贏就驚天覺醒又盛,輸就咩拼一波團拼命carry

佢玩機動性既AD係最好
汎/EZ/炮娘
S4既炮娘真係可以J到而家..

邊個係馬份

問題係EDG有更好既陣容
scout一出節奏型英雄遊走
ahq唔夠做嫁 會比佢隻lb當狗撚

我見佢cap大陸台都唔cap台灣個直播

只要edg贏番場，就會見到成班edg fans空群而出

成日搶我大UZI冠軍

Rekkles

有預感有GORILLA同隊小組必輸兩場既魔咒聽日會比GAM應驗

哈利波特果個金毛

呢樣一定架啦

總之條友香港人黎

唉 頭兩隻今年無可能見到
利伸:二奶狗粉

因為大陸台d主播係高汁d

其實ROYAL CLUB都算係咁
咁多年都唔算多醜聞
起碼唔會好似EDG自稱強國電競
出到去比人屌打,打SS又時光倒流
但年年老二
成日覺得強國D決賽好多不可抗力既因素

貝克係咁9up讚小夜夜

英文台先係

貝克真係好鍾意小夜夜 係咁吹奏佢

淨係知道廠長好多迷妹，Meiko好多cp粉

Really?
聽聞佢地有一兩個主播好偏心 播導個陣唔中立

呢個台比台狗睇,邊有台狗聽得明成個直播呀

台港澳d人識撚聽咩

台狗個台D講LOL佬難聽到頂唔順
成撚日自吹

你諗下台仔d主播真係..
要有feel?無
分析?無
資料?無

無記錯GAM 兵長好似幾撚勁

其實任何主播都會偏心
你睇英文台TSM果陣都會偏心
有件直頭係SKT粉TIM
但都會有分好聽與唔好聽
台狗果D好撚似死魚,分析又唔係掂

韓國台都高汁架

明星賽用李星當廠長波咁踢

泡菜瘋狂尻嗌d選手命

名

見你地講具克
個陣綠茶重係選手
咪就係具克係二隊拉番夜夜上黎做sup
個陣夜夜重係萬能插打補位
結果我不多說了
你話綠茶同具克無心計我就唔撚信喇

貝*
你話小夜夜同貝克扑過野我都信

綠茶自己都唔想打啦唔係咩

2個人作為教練都好失敗
可以容許中路剩係識幾隻英,玩隻ryze要用幾年時間
但係今日贏左場EDG,又係時候永續佢,而chawy 又可以繼續做二奶

正常人=英文台

咁小夜夜的確係最聽貝克話 ahq 唯一清流

貝克台好撚好笑

不過夜夜個prime應該係s6春季賽
個陣爆擊an重係婚睡緊
點知醒覺左之後又到夜夜廢番
本身睇好小夜夜 但睇落都係上唔到一線 好多失誤

其實有D想睇廣東話台
有個死肥仔雖然好嘈分析又好似唔多夠
但係個氣氛唔錯

貝克8強喎 中路玩3隻英都可以入8強

ahq 條BOT 一定係S5個陣最勁

Igamers?

真

呢句真啊
3英玩8強唔係個個做到

綠茶同STEAK D BAN PICK 都係垃撚圾架喇

有小小印象 打得好撚激進

肥仔水？
老實講 我中意何秋講

想講下爆擊安
佢真係台灣算有天份既人
可惜貝克走左佢先醒覺 做個肯努力的天才
希望佢可以再打勁d

何秋真係9up

其實igamers個台都唔錯
我想問而家廣東話台係邊睇

主播最緊要係氣氛/分析
台狗2樣都做唔到
大陸佬都叫做到前者
外國佬就好似扮分析緊,其實認真D聽會覺得佢地偏心某D隊
氣氛做得最好
其他語言聽唔明唔知

如果有人用粗口講 我實睇

s5老4個期先係全盛期喎
個陣msi打skt同edg都叫有來有往 雖然都係輸
但依家個edg無左deft打團已經無個種無敵

我覺得氣氛其實重要過分析

台灣叉燒球z講就會睇，其他不了

台仔 係得3個分析到 不過長期都唔叫佢地講

JINX閃BALLS墨菲特閃大反打 到而家都記得個畫面

仲有貝克都會 其他真係垃圾

聽既preference
普通場就英文>大陸狗>台狗(叉燒IS OK)>>>>>OTHER
如果強國場會聽返大陸狗(氣氛會好D)
如果係國共大戰會簡邊一邊到弱勢緊轉就去果邊聽果邊哭喪

台狗冇辦法啦
最癲既記得同長毛都走左幾年
新既成堆屎咁 成日抽埋啲外人唔明既水 都唔知佢講乜鳩

台狗諗住去貼巴睇支那崩潰
點知反而好多支那人笑尻edg
edg 係咪好似g2 咁係反派

其實係
佢地最高人氣係WE/RNG
前者S2情意結
後者係一有世界賽就一定有驚喜同埋唔會失禮得去邊

純粹係c9太多不必要既移動
俾左an有心理準備黎預判大技

如果當時墨菲特係c9食緊巴龍嗰陣直接閃大
an必死無疑

隊隊輸都比人笑架喇

RNG攞過亞軍架

其實AHQ輸 PTT都會好多人笑鳩閪門 一樣姐

如果今年強國係出IG唔係EDG
今日賽果應該又會唔同
ROOKIE一定會將成條中路屌住黎打
不過睇EDG柒又係另一種享受

點都係we 出唔到先啦
edg冠軍有咩可能出唔到

Uzi never lucky
不過今年決賽第5場係佢輸自己
Behind gold 既艾希重要打得咁aggressive 去a人
一個fight說送走了冠軍

佢假設姐

如果當日IG BO5最尾果局贏左EDG
以RNG無冠王黎講佢地會拎LPL CHAMP
然後IG+RNG會頭2個種子
而WE同埋EDG我覺得會係WE贏
不過都係如果

計分應該都係edg出

應該唔得，edg春季連決賽都入唔到

RNG 春同埋夏都係第2名
EDG春季得第3定4
RNG點都入

edg係輸bp姐
如果今場edg要咁pick 廠長一定要做野
廠長無做野比ahq拖到落去 後期團戰唔夠打
其實最簡單就係比scout玩返lb 石女呢啲英

agree 佢地好笑又分析到

以前mistake 記得 既旁述我幾鍾意聽
分析同氣氛同做得幾好 咁睇得呢啲台都預左係撐LMS 所以我唔太介意偏幫
依家台灣嗰啲大多垃圾 得叉燒 貝克講得好

老實講 呢4隊實力根本唔差得幾遠
季後賽場場打滿bo5

ig條下路太廢 帶唔郁呢
我廠有狀態會勁到gank爆對手

所以我都係主聽英文
國共大戰就台/強國switch住聽,邊一邊弱勢轉果邊睇佢地哭喪

就算ahq 嬴左 , 都唔可以蓋過閪門打得差

今時今日打線廢真係冇用 , 你團戰識飛都唔掂

你係要其他人神奇發揮先carry 到你前期種落黎失落後 , 嬴得幾多場

小夜夜又繼續鳩遊遊 , 成個隱形人咁

ziv 睇個勢玩坦應該問題不大 , 不過唔知拎唔拎到其他英可以穿人地線

你咁講我真係信AHQ會出線

係就好 , 有人要每人派一千蚊

in藍神we trust
都係果句
最撚慘係chway明明因為隻閪先要拖咁耐
但係一贏左又一定永續閪直到永限,
之後一輸換佢上黎執屎擋槍,我係佢真係心都淡返去SGS算(好似仲存在?)

呢個版 我諗除左khan 之外 其他人唔敢pick鬥士

上Chawy易贏好多 死都唔上

咁就要睇skt想唔想玩嘢

lms 大把隊要佢啦

但我唔覺得佢會有大志離開亞冠保底既隊 , 除非fw 搵佢

正常三隊lck 都會博盡首名出線 , 八強就唔洗撞到

如果今年內戰四幻神收哂皮就好笑
咁樣D組要WE+MSF
求MSF同WE生生性性送呢2隊落去
C9送台狗+EDG落去

Chway
佢都唔係好得去邊 你有睇lms就知 場場都係佢troll

LMS上佢既場頂多係JG派膠
上閪係中野連炸
今日呢場換個穩定小小既人點都好過驚到要出小反甲既閪啦

小反甲閪一定係新META黎 我地真係識條鐵

雖然西爸對線廢 但AHQ團戰打返黎
一場已袋
入 赤色天馬 我信！！

TSM難啲囉
LPL三兄弟比人送落去先好笑

上西門真係零作用
完全係得情意結人士先會想上佢
今日打出細反甲,真係連d講故佬都唔識點同佢兜

如果lpl 出唔到線 , 大家都唔知出唔出到個場館

RNG應該最冇可能發生呢件事

重要係出完都係照死照輸幾十隻兵

你話出完唔死輸少少兵 , 大家都叫晒春話神出裝

不過我諗上西門定chawy打scout都無乜分別
但上西門ahq仲有機會創造奇蹟

前期唔洗比scout撚

但呢場個奇蹟唔係好關佢事

佢都冇咩特別out play , 淨係打下坦屈下輸出

我諗上西門既唯一作用就係西門打龜
老山可以完全放養佢條路 去幫上下2路
而chawy對線無事 有時就會行得太出比人gank 要老山cover

功臣係Mountain

唔覺,一樣輸幾十隻兵俾人單殺
如果你話係為左拖到大後期
咁係囉佢係成功拖住左既

因為chawy有機會唔會輸線 會比人gank囉
西門就肯定輸線 所以佢一定唔會主動打人
人地見佢自動輸cs 變相人地都懶得gank佢

你咁諗又錯唔晒

AHQ係咪羸左C9就肯定出線?

要打兩輪

點會呀 , 要打六場 , 嬴得兩場邊肯定會出得線

起碼四場先穩陣 . 三場就要睇埋對手成績

無syndra orianna既chawy 有幾勁
第3pick應該係tailyah
咁我又覺得閪玩得好過佢 團戰黎計
唔好同我講佢隻ryze corki 公務員feel

贏三場其實都幾穩陣架啦
有隊skt 6-0

我見到佢官網去到DAY4 以為得1輪

唔好咁老定 , 睇今日花生同huni 都係麻麻地

上閪 我真係覺得ahq teamfight有加乘 可能夾慣夾熟左
你話上chawy 可以打穿人就話姐 你不過係基本功好 跟分鐘食兵 咁我不足叫toyz出山

岩 syndra係佢main 但個人覺得唔算勁

打edg同ahq姐

打完今日 會唔會出老鼠打狗格魔？
打到後期 黎個大爆射

Faker宜家個態實在太好了
我諗決賽宜家舉行佢地同lz都未分到勝負

點解而家無乜選手玩阿璃？

edg同ahq對skt真係無威脅
除非我廠carry

Edg點解要帶Audi係都帶fireloli都唔吸取上年嘅教訓，一見廠散步就要換人啦

好奇聽日GAM用咩打LZ

太多更好選擇

後期黎講呢兩隻差唔多
Btw 想睇kalista 出場 呢版最勁adc T0

Audi係高幹子弟 幕後收足錢

花生其實都幾睇得出
唔係幾知自己想點
綁人綁腳做呢樣又唔係做果樣又驚做錯咁既樣
今日拎隻嘉文,完全無曬果d進攻既霸氣係度

廢 唔係刺客版本

Pick ban 100%

洗乜 edg最多都係8強
姐係edg睇既都係小組賽
你又唔係bo5換人有咩用
隔幾日都有態啦

Skt 限制左佢 不過佢係kkoma 愛將 睇得出佢好想花生成材

有大老鼠幾勁

但冇大個段時間打團戰好易俾狗仔翻盤

真係好勁 配銳空同雷西

如果佢真係練到又識carry 又識cover , 真係可以續多兩年skt

其實隊隊野宜家打狗都好有心得
佢w著緊個陣係選擇拉一拉後
老鼠反而你有隱形識搵位搵時機入 再留埋閃躲cc 個爆發係高好多

大部分呢類位移champ
meta taliyah已經可以壓制到

其實兩隻爆發力差唔多
差在邊隊有lulu

以前係Rox 真係好fit lee sin同elise
可惜而家係坦jg 版本

都要睇人既 , an 幾岩玩老鼠

老鼠係拎黎打軟皮陣
如果一堆大男陣又有盾保ad 老鼠秒唔到人就勁難打
所以你都見點解老鼠咁低傷
ahq會嬴另一個點都係拖到後期有多一隻腦殘庫奇
但其他隊通常係唔會比你拖到 係我廠發緊夢無帶節奏先會比佢肥起

但多數隊而家都係炮娘穩陣優先

要一個節奏型進攻力係爆錶 再有埋異於jungler既走位操作既人 打cover 我驚佢變四不象

我見閪哥冇哂用普攻點人都可以咁高輸出

咪變到好似而家咁

最緊要唔洗佢去其他隊嘛 攻撃型打野返黎skt好憎呢類前期節奏型

慘,佢唔玩進攻真係完全唔岩
成件事錯曬
其實佢走都係好事

Pick kog= 唔驚你玩科加斯
唔係邊隻英打得入？
你可能會話汎 連小狗對線都可能會輸 其他人都唔會拎到出黎

後期刷傷害有幾難 小虎打到咁後期都9萬傷害啦
西門都係得4萬幾

咁佢自己選擇既 , 話唔定佢係為冠軍

鳩射r唔洗錢,容乜易刷
西門仲要d r 已經好唔準下

lck隊是但出法落士 炮娘 剎雅 跳女都夠打
因為佢地係成team打
其他隊就睇運氣

Kkoma應該死攬佢
又或者當我讀心
佢想自己變得全能 先留係skt學打營運 Marco game

有lz係度今年真係難估
今日睇lz前15分鐘好似派緊膠咁,一個屈尾十個baron神call直接完場

scout 已經壓得好好 , 正常唔應該拖到咁後

Word

That’s why they call lck

佢一玩親豬女呀,樹人呢d真係鳩流流成場隱形咁
出酒桶同嘉文已經算好少少

因為下路DIVE 7左一波
唔係早就贏左

打lz , 如果kkoma 肯定花生放盡d 打

我諗可以壓到cuzz , 咁其他路對線會輕鬆d

證明khan無杰西 lck隊係有得打

個波自己派膠 , 加埋an 打得幾好

係 所以我真係唔明
單秤單 佢比起小黑 真係無一樣野唔夠佢黎
微操走位意識重擊 連埋 clutch steal 都過之而無不及
但結論係差天共地

同上年bengi 一樣

Bdd隻taliyah都好撚勁

呢樣反而唔覺
中期唔走線線分推幫手壓cho
前期西門已經驚撚到出細反甲仲要一打你兩招召喚師技一齊交黎走佬
都壓唔到佢爆線,認真唔掂
一開波壓住佢2,30隻兵,打到40分鐘都仲係20,30隻

有運？
不過有運氣既野先好睇

打lz我估一定會出blank囉

唔關運氣事既

blank 做後備之後 , d 套路勁左好多 , 同埋學埋bengi d 野住中 , 乖乖地幫faker 等carry

d cover 又到位左

輸一場先會轉人

Bdd心態好穩重先得人驚
咁撚後生但永遠唔會上頭
穩到呢
Faker 後生或者lck班所謂新星 都想秀操作
可能cj時期影響太大😂

資源分配係lol真係好重要
一隊野好難分三份資源

聽日有得睇我大TSM炒閃尿狼

kkoma敢放手一博
俾huni加花生玩進攻,強攻反而或者有得同lz打下
如果又係用返lck 季中果d套路諗住打營運打後期大團
睇怕都係一樣咁樣收皮
不過我真係懷疑,依家就算kkoma肯俾花生全進攻
花生今時今日已經打唔出舊年果種兇狠出黎

但穩到咁 當你隊友無狀態個陣
bdd佢依然係呢種打法 唔識變通呢

我諗好多人都唔想做人地隻狗 , 淨係住中等carry

但如果今日呢個方法嬴既機會係最大 , 你會點選擇

花生自己都話為冠軍去SKT
至於打LZ，我覺得如果佢上十成九會俾人搞到心態爆炸(至少無可能正常發揮)
同埋LZ都好識放魚餌，好記得LCK決賽有一下Gorilla唔知係有意定無意落單，SKT上去開佢，結果成隊即刻飛曬過嚟

其實好多人都想 你估花生唔想咩 但佢未練成咋

岩岩重睇番fnc打gam果場
食屎狗成隊好似智商得20咁

No one remember losers
幾時到smeb放低樽鹽呢

你講fnc定gam先?
fnc好明顯係俾人搞亂檔,搞到唔識點反應,唔識點打落去咁

咁事實上得食屎狗有番小小頭腦但佢只係一個adc

你咁講姐係要佢去埋skt痴冠？

Caps =baby faker?
Faker用腦玩 佢就腦癱瘓

我就係覺得佢唔會
所以先暗嘲諷

marin 個d 咪ok 囉 , 拎左冠先走

smeb 過埋今年可能skt 唔想要佢

等skt嬴左s7 wc
smeb就死死氣咁黎加入skt

緊係fnc
次次殺完人發現又無左支塔

score 慘d , 咩冠軍都未拎過

花生果陣去skt 俾人插到飛起
冇諗到佢廢左咁多

有無人覺得kkoma 帶肥西唔帶untara 呢一著係反映佢地都無好大信心今年會贏到
所以覺搏一搏肥西呢隻2面1 4面6點的dice

soaz完全唔明點解仲可以留底做pro player
又無技術,判斷直頭on9

佢地打開穩陣足球
今次咁搏真係好奇怪

咁skt 都估唔到個meta 走番去坦時代

最慘係進攻jg 唔係共存 , 係廢到玩唔到

知道打穩會輸lz

Eu無人材
而top lane人材 更甚

Lm

其實Utara都唔係真係咁穩 加上仲要係大賽新人

依家先知duke真係算唔錯
唔係carry不過實同你穩到仆街

你睇G2咁廢都做到seed1 就知EU無望 邊似我大TSM手握5名世界級選手

夏季賽岩岩開個陣呢隊野又換人又扣糧又乘
換出黎既人 上路係敗走lspl 中路係連sky 都搶唔贏既所謂新星 jg係個高順位菁英
有得賭我實賭佢地降班

春季賽佢係多左比人捉姐
係個陣skt係lck最勁喎

G2都叫正常智商
Fnc真係lol界ekids咁
智商加埋唔夠30(成隊加埋)

聽日一諗起大師兄教訓Betty
諗下都興奮

前面都講左
根本個戰街就係明揀交暗偷塔
每次犧牲隻加里歐夾硬黎開你咁
隻炮娘都靜靜雞雞射走你一座塔
你可以睇到隻前十幾分鐘隻加里歐有理無理，一見到人就撞上去嘲人然後打2v2,3v3小團果時
隻炮係係度靜雞雞射緊d塔
到fnc終於發現點解無曬d塔果時已經太遲了

馬份1個頂4個

完場我見到baby sitter個樣黑到
唔講以為佢比人雷完一場

fnc唔係發現唔到 係佢阻止唔到
上路唔識打歸 下路pick左隻法落士打線英 但對面逆eu
搞到佢地啲判斷亂撚哂
隻sup閃現治癒捉人又係世界級

馬份出走喇
隊野無希望

FNC不嬲都係靠養肥馬份carry
今場另外4個亂到馬份咩都做唔到

呢場完全係智商壓制
gam好大驚喜

對面知你就係靠FARM 就打斷你FARM個節奏
到你發現既時候 對家兩隻全力就肥起左可以9分推
真係好痴線

「如果」febgiven同馬份無心病 你話幾好
唔洗睇到eu咁慘 一棟都無

如果gam隊隊都準備左特製戰術應對都幾型棍

俾人搞到反應唔切
呢招打bo1真係幾有用
特別係對非lck既隊
唔係我地上帝視角緊，fnc班選手見到夜曲第一下R應該嚇到反應都慢半拍

我都呆撚左喇
咩話 6lvl?

我望撚住隻加里歐一直陪住隻夜曲一路由左掃到右刷曬d 野怪果時，佢4lv對面仲係得2lv我都呆左

上帝視角望一望個時間都打左個突

打eu同na都可能奇招戰勝
lck班人冷靜好多

仲有熄燈打巴龍
好似話仲有招未出
好期待聽日，不過對lz9成偷唔到雞

打到十幾分鐘其實唔係差好多，係fnc隻上路完全唔龜係咁衝先越輸越多

Lz 中下咁穩
黎個矛盾大對決
出奇不意 vs 穩定性

宜家隊隊一線尾既隊伍都走去模仿lck打法
唔係話岩
但作為觀眾真係想多d GMB呢煩隊伍

同錢咪差唔多
視野其實都輸幾多打起上黎好大壓力

兵長隻卡力斯幾痴線

期待聽日TSM 比FW撚

大師兄炮娘1v5

TSM 點會輸！

反正跟LCK打法都唔會夠LCK打
唔明點解唔用依類癲狗打法

EDG 第一場世界賽都鳩鳩地
上年INTZ
不過聽日都係輸架啦打SKT
LPL 第一種子 😎

因為癲狗打法只不過係trade kill
套路過於單一

創意呢家野唔係話有就有

一關baron事就高下立見

如果tsm咁都可以比fw撚 咁tsm都係返歸啦
上年都叫做同ssg1:1
rng今年都已經無上年勁 we又唔夠依家個rng勁
tsm咁都輸姐係仲廢過上年

Gam示範用腦以下克上
Lms個咋友幾時先學到

下咩克上 FNC要打入圍賽喎

人地lcs 大區gam越南野雞區咋

想搶巴龍？
我熄燈咪唔知食左未囉

用正常打法都唔見得gam會輸
所以唔算以下剋上

呢場簡直有今生冇來世

fnc先外卡喎
ching係咪有d搞錯？

撚狗經典

大家學lck farm
就用番兩年前打法等你冇得farm
到你守到我隻炮娘都肥到3槍ko你

希望好似以前m5咁成堆奇異打法

聽日無G2, 無得鞭添

GMB

你講緊上年既anx定講錯左GAM
定真係講緊0-4嗰位GMB

要搵到隻英有咁既玩法先得
呢場炮娘,加里歐,露露少一隻都玩唔到(夜曲無人會理呢隻100%唔會bam/拎走)

癲狗打法
lz可能會唔怕
但skt都幾怕

我覺得lck個幾隊都唔會怕
始終個人實力同意識有差距
除左huni之外都難d有人會好似soaz咁送頭幫對家

agger
唔想場場都lck咁款
ahq vs edg果場真心悶

庫奇第一件裝備出小反甲？
西門：之前在峽谷之巔玩路西恩 對面是庫奇
我前面單殺他兩次 後來他回家補了這種裝備出來之後 我就完全打不贏了 後來我仔細想 這個裝備還滿康特路西恩的 因為路西恩被動是打兩下普攻 然後路西恩第一件裝通常會出吸血 小反甲又有降治療跟反彈每下普攻
所以我覺得這件裝備還滿康特路西恩 有在團練試過一把 成效不錯 所以就出了

D彈幕一流

上年ROX輸俾ANX已證明係會怕

根本中國都冇人鐘意edg

Lz 食巴龍果下其實係imt 戇鳩得濟
Imt殺左件就5個一齊係中路行去食火龍
對面見到咁就老閪都rush baron啦

憎IM多d

佢出完一樣比人單殺 代表咩

jensen:can't wait to clap faker

異地雞

今日睇哂6場

依家再睇多次重溫先

睇返GAM 好有上年ANX嗰個味道
唔按章出牌 瘋狗打法

佢用路西恩太廢

GAM唔跟meta係最安全

好似ANX入左決賽用返META英就收左皮
我仲記得上年ANX用VLAD隻身偷食遠古巨龍

所以我覺得世界賽真係要俾多d 外卡打

講真隻game都去s7, 如果打法都係來來去去果幾隻,睇都睇到悶

有d新打法同戰術都係好事

隊隊外卡都咁差勁咩

所以PLAY-IN 咪應該存在
只係D人死撚日話PLAY-IN 悶

我閪表示你班銅牌仔唔識野
小安打一場就係咁禁住隻手 會唔會出事

閪門打完訪問都有歡呼聲 真係得台灣仔同香港個場先咁小氣同圖書館

但係ahq只是他兒子

上次RR真係 個場又廢觀眾又無品，台狗

依家玩嘅就係細節處理
不過通常無人睇得明

大家今日有咩心水

都唔可以咁講
個下處理差啲都團滅

咁撚易咩

ahq好似年年都同edg一組

S4,6,7

應該係估唔到死左個都真係敢去食,仲要食到
俾著係LMS,LPL呢D區,食到一半見到有人黎都即退走佬唔食啦,佢地竟然敢食到底

點諗到佢地會夠傷 仲要大膽到咁

Btw 好想睇多d GAM呢d場 有時睇得多一樣英好撚悶

韓仔計傷計得好撚準架,班友痴撚線
不過IMT真係衰自己ON9
一殺完人,成TEAM一齊係中路大搖大擺咁行曬去右邊
傻既都知你想做乜啦

主要係baron區咁arm冇眼

我都係最驚小安隻手

聽大陸個場話
我廠咁耐打左50幾場s賽
未有一場mvp
明明佢場場交足功課

The coach of GAM,Tinikun wrote on fb that GAM will use a strat which has never been seen before when versus Longzhu tomorrow

ban得不錯

無限遊擊？

成個世界賽gam變成最期待果隊

賭博型打法好撚正

聽到都扯扯地

根本其他所有區既call 都唔夠LCK 黎
LCK 唔會猶豫不決, 其他區明明head 成條街但唔識贏咁

對lz可能冇效
但對imt有效就穩定第二

等睇GAM got smashed
吹捧過後 下場通常都

對lz g2都15min mark啦

fw

佢贏唔到就真係lms之恥
Ahq都叫爭番啖氣

對手係TSM 贏唔到都合理嘅

LCK 唔會猶豫不決 exclude KT please

你賭多條J 燈多下囉

咪撚燈tsm

會變公公公
而且又唔係賭撚撚有咁多條

昨日既GAM打到好撚似S3果陣既LPL
都係無限撩架打,但佢地打果陣又唔止係打
係靜靜雞整肥隻炮娘順便減低埋對面galio既強勢期

TSM都幾難唔6-0

對面係樹人播

就算被屌打都冇咩問題啦
正常跟主流個套打一定輸
有隊伍肯試下其他野
我地觀眾先睇得開心架麻
琴日最好睇一定係FNC vs GAM

soaz 1LV唔出去 唔會被人打到得返100血
佢係塔底就算食唔到兵 都會吸到經 況且上塔頭5分鐘咁硬
2LV仲可以有W 根本無可能塔殺到

佢自己1lv無啦啦行出去被人打到得返100血 B完 無啦啦又TP下塔咩都無做到 行返上路被兩隻4LV塔殺

正常真係寧願上路一挑2都好過咁4夾一
哂哂啲發育時間

agger

咪玩啦,正常META PICK打LZ咪又係俾人屌打,打營運邊隊夠韓國隊打?反而佢出奇招可能前期會拎到優勢,雖然中後期好有可能俾人反CUP架喇,但起碼都叫精彩,再講GAM呢隊癲狗你叫佢正正常常PICK,佢地反而唔撚識打,好似尋日舍痴撚線打法,雖然有唔少失誤,但睇得出唔係鳩黎,每次進攻都換到野拎到經濟

打tsm咁易咩講真
同埋講左無人會估到ahq會贏到

你咁4夾1
對面jg farm到爽
上面炮娘推線一流
你就算殺左
上面都贏你lv
加上塔一定俾人磨左4分1血以上

正呀 呢啲先係打機嫁嗎

不過gam第二輪冇咁易打

根本非LCK賽區跟番LCK打法同泡菜打都無咩可能贏
尋日LZ食左次Baron已經夠反cup到完場

大家使咪擔心
TSM 點會輸

個下lz先叫正式打卡番工
前15min同你打下ng咋

中肯

大賽派膠型選手大清

峽谷之巔（僅限鑽一以上玩家申請的伺服器）

原來有個咁既SER

高手ser

Gam咁樣俾足曬預告人，LZ都好難輸啫⋯⋯

你唔會以為lz會輸下話
個小組對手重垃圾過平時lck打season
係估佢唔到個下恐怖啲

如果拎唔到6-0真係算失敗

因為講緊你正面打團係唔會夠lck打
所謂嘅贏緊好多時都係運營陰到lck
小團戰打贏,多打少打贏咁
所以愈打到後期到5v5團戰個陣lck通常都贏
除非比人陰到輸好多經濟
廢隊要贏lck我諗至少都要2-3條巴龍

tsm tsm tsm

D人吹到gam好勁咁 surprise pick用到一次用唔到兩次 你準備得幾多

Anything less than top 4 in groupis a disappointment

暫時世界賽吧笑話如下
Kt losers
I am your new rival
Hka
The gap is closing
Clap faker
Edg

無人吹佢勁
只係想睇佢準備左咩驚喜
其實全世界都想睇下非LCK賽區打贏泡仔
話哂泡仔都稱霸左LOL咁多年

Bo5真係近乎無可能贏到泡仔

唔係skt贏wc已經好滿足

由S2開始睇比賽
明明EU係比人話技術未必係最好但好有腦
但係而家連腦都輸埋比GAM

你又放心,今年SKT真係唔算穩

S5之後eu末落左

lck隊打廢隊食1條巴龍就夠推到底

係farm左太耐
突然俾人用逆eu打

soaz

其實SOAZ回左塘好耐,真係好撚廢,點解仲可以出黎打正選
佢生涯最出名的就係TP最後0.1秒走佬......
都唔明以走佬出名GE人點解到S7仲可以生存緊

佢幾時有高鋒過

bo1就唔難嘅
fw tsm clg anx個啲都贏過啦

真係唔好講到咁實牙實齒 論心理質素skt比任何一隊強

咁多年韓仔bo5係咪淨係輸過3次？tpa omg 同 edg?

Counter Logic GAM
原來CLG去左B組

咁今年skt真係唔算穩，淨係花生同肥仔個心理質素都差啲

真係唔明點解FNC重會簡佢

唔係SKT咪LZ LO
LZ真係好撚FIT

5個歐洲仔可能仲有機嘅
不過唔好講笑
以前c9同tsm廢到咁都偷到ssb ssw一場

soaz根本無腦

我有上連登，睇到大家對我既支持
今日打FW 要贏佢地

咪撚失手呀

我突然有個預感
Gam唔會打隱形流下話
提摩加老鼠加伊芺琳

大CHING失手同SKT拎冠軍一樣

好撚輕鬆

仲有ALL perfect game nfs
果年既ALL好好J(除左無啦啦輸左比火雞隊)

諗多左

9成都係養兵長同NOWAY

我突然有個預感
GAM唔會打全中流下話

我突然有個預感
GAM唔會打雙大男下路下話

我突然有個預感
估來把撚咩On9

Show Blocked User - Tweety

一早BLOCK左 通常唔係ON9到盡我都唔會BLOCK

好撚在乎啊我

條友不嬲on9 次次打完先蒲頭紅色大字抽水

好緊張啊 Trash Wolves打FreeSM

+1

FREE你老母閪

呢道支持tsm d人係因為唔想fw 贏？

有冇今日比賽schedule?

支持GAM 大亂鬥

係因為佢地真係勁

lm

skt

咪撚玩啦fw呢d垃圾從來冇驚過

呢樣真

又開始燈TSMEDG打仔都比人燈得死

其實tsm 咁多hater 係咪因為太多女女鐘意tsm

癲狗vs痴線佬

最多都係假膠姐,邊有hater

盲既都睇得出TSM高幾班啦

連燈仔發力

有無大佬要賭j

kt入圍賽都入唔到
點解可以算係世界賽笑話

抽你班垃圾台狗水姐
共享繁體支那繁榮啊Ching
爭啲漏左聯合國HKA添

BIN 你老母呀仆街

暫時最有睇頭係聽日 ssg vs rng 小組賽8強質素

Edg今日輸埋就好危

好心hka嘔返個位出黎比kt啦

Edg今日輸硬..只要唔好再輸比ahq同c9應該無問題

其實kt同hka衰同一樣野

clay faker唔係上年㗎咩

請問Tsm幾點開波？

應該係LZ vs GAM

Edg今日輸硬

3

我廠今年要2個8強

今年唔再係八強啦

麻煩開post者貼一貼
今日第一場話唔定爆兩個post

有人嬲嬲

睇牌面今日精彩過琴日好多

最尾兩場真係關鍵

岩呀2 個8強今次咪16強

今日好多都好睇,不過都要一路扮工一路睇
6點放可以搭車睇,但係數據係咪要爆鳥
好想睇下GAM對住LZ會有D咩新野

不過LZ嬴面始終都係90%

仲可以睇埋AHQ會唔會嬴EDG輸C9咁柒

睇賠率似tsm輸
fw係咁落飛

NA最後希望 counter logic GAMing

200蚊 fw贏

C9 no duck she

今年好睇過上年

都係GAM推番高晒大家期望

入ahq 我信

全盛既ahq連當時最廢既c9 s5嗰陣 都只係1比1
你覺得今年有機?

2.1倍嗰陣買左1k

邊到有得買 重注ahq對家

好慘 bj話啲人話佢唔係一個傳奇嘅選手
因為佢無係國際賽事拎到任何成就 而佢都駁唔到同呢個係佢嘅心結

冠軍得一個

I am Ur new rival 似同佢搞下笑姐，應該唔係真係咁諗

有無人入唔到game

鬼叫佢咁早過NA

又燈

睇下尋日老山上哂電咁，真係唔係冇可能

AHQ 會贏

希望其他4個唔係又變哂ward

尋日仔打老豆都羊到真係當ahq死㗎咩

oce果件？

比老山拎到酒桶

佢應該唔使再玩酒桶

tsm!tsm! 跟我一齊嗌tsm!

老山有態個陣隻酒桶真係幾勁

ban李星酒桶 老山先死一半

LMS JG係
Karsa係將李星當任何英玩
老山將酒桶玩到李星咁

都唔係咁多人會玩酒桶玩到咁惡

幾點開第一場 點解YOUTUBE寫12點既

返工睇唔到TSM比賽
一定要贏

吹奏都咪撚成日貼啦, 煩唔煩呀

海洋之心（已切）

精神上全力支持

大Ching加油
BJ神加油
康Sir加油
Biogod加油
7Seven加油

海洋之心係咪以前成日幫TOYZ打飛機個個紅色革命?
D打飛機方式咁似既

Stream started

上年anx咪一樣 gam剩係贏fnc咋
上年gam贏rox

打撚錯gam

GAM用暗黑兵法屌打

唔係

Rox最撚驚外卡
而lz有兩個前rox隊員

咁先好睇

3點, 想方便既睇依個右下角

有預感biogod會上身carry大師兄

\Tsm/ \Tsm/\Tsm/

我覺得gam未必贏到imt
imt打前期運營 加上選手都唔會好似fnc個班咁柒
但如果imt前期無打出優勢 又無壓制到馬份
又會好易輸fnc

N年前話TSM入8強買JACKET
到依家我都未買到
生性D啦

TSM真係靠中下多, 見到上野始終真係有D擔心

唔使驚
閃狗上野都係差唔多質素

好多人話佢成日係咪都打兇
但證明佢賭岩左 琴日廠長打到咁撚縮
如果連老山同爆擊安都縮 咁ahq就無奇蹟
當然我覺得如果我廠有態同埋scout pick返帶風角
ahq係無乜機會贏

thx a lot

唔知今日msf帶唔帶到驚喜比we呢

咁又係, 打閃狗可能過到關, 打其他隊上野就

藍神幫手燈死tsm

連燈仔咁燈法 睇黎電狗一陣應該好猛

我大TSM屌打閃電犬

貼吧暴動

scout唔係pick黑鬼應該打到閪連傷害都刷唔到

bet365

RR同呢場老山對廠長都拎到甜頭 我覺得老山又真係未必唔可以同有態嘅廠長一鬥scout尋日路西恩打庫奇其實好好打不過佢會戰成日行太前沖出黎柒

廠長呢D過氣垃圾都拎出黎講

咪再讚老山好無
成場都打得差成日被捉
得最尾兩個fight有做嘢
仲要其中一個e閃係miss撚咗
真係死好命
贏一贏又永續西門

TSM TSM

真係臨尾有用果吓就夠

老山叫打得差
識睇

最好笑係閪話自己用Lucian俾人用反甲屈過, 打極都打唔入, 比賽又學人咁出都俾人單殺, 係咪拳頭迫害佢, 佢件反甲廢D

pick黑人唔係問題 係咁岩廠長無狀態成場夢遊
如果佢好似打rng咁好似捉鳩uzi咁打ahq邊頂到大後期
但最好一定係比scout玩帶風角

咁果場邊個打得好
新手唔識

其實飛機補刀易 又唔會太手短 係佢自己企位唔好先會俾人打爆 最多都只係俾人壓線

時間過得太慢

都唔知d人有無睇
明明全場都係靠老山開戰

出反甲都比人單殺
佢真係退休算啦

大家都咁廢
打和啦
Super

出反甲唔係有血頂其實無咩用

老山炸左ad返黎 ad有天使衣 返生即刻交閃走 因為ad無死 所以最後老山咁樣叫做係無做嘢

感動既係仲有半個鐘就可以大叫TSM!

根本就屎鬥屎

咩網可以睇到出場陣容？

你估你賭緊波?

得6個人有咩出場陣容好睇

Doublelift賽前熱身好似整親手肘

睇top轉做ad?
或者GAM咁swap lane

2隊都唔用後備

The coach of GAM,Tinikun wrote on fb that GAM will use a strat which has never been seen before when versus Longzhu tomorrow
隊野痴撚線

ziv同安打得好囉
唔係an早期偷到四個頭
中野咁樣打法一早爆咗啦
老山前中期一個人死咗幾多次
我同你講 佢地係贏在後期大ad前期拎咗四個頭
捱到後期路西恩變咗廢物先贏到

就黎有得睇年年都吹到冠軍候補但年年都16強既TSM

嬴唔嬴到其次 , 觀眾就係想睇呢d

要睇微操作睇營運 , 我睇番lck 內戰算啦

上路個波唔係閪派膠 , 一定ace

ahq 可能會滾到底 , 計打順風我覺得ahq 仲勁過fw

gam 下場用diana jg

同埋吸入左大量強國廢氣

閃電狗 tsm兩隊閪隊打 好睇了

電狗 啪啪啪
電狗 啪啪啪
電狗 啪啪啪
全力代表連燈支持電狗

屌唔撚係呀

他知道哭是沒有用的

個場edg已經讓好大 bp失誤 我廠夢遊
但ahq都唔係叫贏硬
仲要老山幾次靚開戰捉ad 同爆擊安無自爆比人捉
先叫做頂到大後期比西門隻垃圾飛機鳩射

閪你老母

TSMTSMTSM

準備好睇我大TSM屌打台仔未

ahq 自己講左game plan 係拖後期
老山前期跟住冇需要做野 佢後期唯一工作就係炸隻sd 出黎 佢每個團戰都做到 咁叫打得差
都係果句 識睇

閃電狗下去啦

AHQ讓隻中路 EDG都可以輸
有幾波開得太急搞到隻老鼠肥

Edg果場戰犯係上野，前期中下路推線廠長唔入侵藍區，慎唔識放大多打少呃對面tp，拖到後期5打5會戰一定會輸，隻慎打會戰係垃圾。結論就係輸成隊唔識玩慎又pick，打野行街發夢，edg大贈送

康sir 一定比人first blood

都係個句 , 見到閪就頭痛 , 次次都係由中路輸線開始崩

好似噚日個場 , 中路輸線 , 成個下半部野區俾人搶晒視野 , 最尾下路四人塔殺

個波唔係edg 自己派膠 , an 同小夜夜死兩個頭再冇首塔+龍 , 仲點會有後邊所有野發生

rr 同今次ahq 嬴到lpl 都係人地派膠俾機會佢地

我覺得最後果波團隻屎蟲唔閃過牆閃去老鼠後面繼續打有機會贏 一閃過牆輸出斷晒

加油呀BB

我估係JG入侵失敗俾人反捉

仲以為SKT唔偕帶huni出國

睇番LoL official ig個my story嘅投票

番工無得睇直播唯有睇你地鳩up

有冇人可以文字轉播
上緊lecture 睇唔到

Fw 加油

Fw20 ff sure

仲帶埋慎過牆 個陣慎大緊佢
Lulu又大左佢 老鼠同庫奇都比擊飛
其實ahq好危

最後果波戰犯一定係ad,成場計真係我廠 行行企企

得罪講句,睇唔明ZIV係MVP既人都係睇唔明個比賽

same

認同,佢隻cho gath 臨尾個q 打中lucian 先有得攞baron, 加上成場都幾穏定做到野

有優勢但係放老山入野真on鳩

opgg 飛機打黑人 late game成6成幾勝率 讓乜鬼

你真係以為連燈仔講幾句閪好柒廢 佢真係唔識玩咩

大佬佢都係韓服菁英黎架

返工手機照睇直播
公司靜鷹鷹D人放哂假

留言GE好多應該都金銀銅,淨係識睇KDA

大家齊齊大叫TSMTSMTSM

TSMTSMTSMTSMTSM

睇返大師兄段宣傳片
太熱血好難唔支持
So why do I come back
I come back to win

ahq拎完巴龍推下路 我廠神大jenna
殺3個 兵營都唔洗掉

主播開燈NA3-0 賭仔可以落手

係 其實佢出緊係坦裝 又咁多保護
真係唔洗咁淆
如果個下佢閃現cd 我覺得ahq輸左

bin緊 na and eu lcs

咁撚大優勢連開戰都唔撚試唔知佢做乜尻

好期待兵長今日表演

\TSM/ \TSM/

In NA we trust!

好似係想大老鼠. 但老鼠同JANNA一齊退, 變左JANNA幫佢頂左(好似係)

TSM TSM TSM

free sm

支持TSM打爆閃電狼

Free咩sm呀

IMT vs FNC - one win for LCS

究竟GAM所謂前所未有的戰術係咩呢

想睇MMD 爆炸

唔好再燈輸我TSM啦

NA算係咁對最勁個兩隊
EU就

前面EDG第一個攻勢本身係5個一齊攻下路
藍區門口有支眼睇到酒桶入藍區同埋路西恩往下走
本身EDG一定已經傾好左點攻
仲要特登用慎TP想呃對面,不過一隻WARD睇哂佢地動向
路西恩入慢左
LULU套慎盾攻
ZIV斷TP令到成件事變左3V2>4V3
仲要令到慎無TP

跟住KEEP住可以主動推兵線
推得快過慎,令到慎分推效益極低
亦都唔敢亂傳(因為好易比地刺斷)
ZIV甚至自己創造視野令到AHQ知道豬女大約係邊
成個前期風向ZIV有份帶出黎(作為上路好難做到呢一點)
至於後期佢都做哂科加斯做到既野
仲要係最尾果幾波會戰地刺中人

失誤基本上係好少

老山MAKE PLAY係勁
但同樣有2波送
功過相抵 所以比左由頭壓住慎黎打既ZIV
ZIV幾乎每波換血都係贏

bj神

留名睇你比人fb

買左小小fw

求fw生生性性

Tsm tsm

捐左佢好過啦

我估Brother Sven

邊隊拎到李星邊隊就羊

大ching

隊隊介紹都寫全名 係TSM 寫縮寫

本來唔諗住玩呢場

係見到主播係到gel TSM先買小小當睇比賽

in brother sven we trust!!!

老鼠有頭帶 有閃 jenna有大 大老鼠=無大過

一定係大jenna

FW 輸梗

淨係識打韓國隊

TSM打會戰勁，但map movement麻麻

屌唔係掛.....

上啊bj神大師兄biodaddy

連燈仔先恐怖 EDG都死啊

玩科加斯壓唔贏慎可以唔洗玩

HAPPY FRIDAY唔做野睇比賽

連燈仔

基本上呢篇已經講哂
前期lucian>corki
corki要做既係穩住條線防止被雪球
閪知道自己廢出左小反甲
佢就算玩庫奇唔算特別勁,但後期贏左隻英
已經完全值得

支持打柒電狗

淨係影住tsm得啦
唔洗影fw啦thx

Sven愈黎愈大隻

快D開始啦 唔做野就係為左睇大ching

電狗加油

fw爭氣ok?

羊咗就羊咗都唔知點解要追住一個人咬

KARSA玩豬女

兩邊sup個樣有d似

Tsk plz pick trist cho

MMD笑得好有自信

見到MMD個樣真係想打柒佢

MMD 爭氣D

去左美國居然會瘦到

60分上路

呢道好多潛水tsm fans 出曬黎

佢廢得嚟仲成日嬉皮笑臉好黑人憎

電狗一定贏TSM呢隊垃圾

話ziv係mvp真係得啖笑 開戰又唔係佢搵機會
仲要拎隻影響力大嘅路霸英做本份就叫mvp

FW玩啲自己從來無玩過嘅陣

呢度全部都係tsm fans

其實唔係big fan 但一見TSM就好想嗌\TSM/ \TSM/

大清炮娘

比大師兄拎炮娘

可能大招呢
可唔可以cap 圖黎睇下
上緊堂

大CHING GOGO

fw will win

攞到syndra就贏

大師兄

已攞

TSM 已 贏

其實唔係big fan 但一見電狗就要支持對家

豬女塔利克庫奇法洛士科加斯
後期陣

TSM咁都輸得可以番屋企啦

bj出咁多次星朵拉都唔ban佢

MAPLE 又用LB

問題係庫奇咁勁 個個用庫奇就唔會怕黑人啦
佢地就係知自己可能會無大後期
如果唔係有小安同老山同ziv頂住同我廠夢遊
你真係覺得ahq會有大後期?

比d咁既對手tsm is...冇肉

驚條撚咩

幾驚maple又拎lb
一拎就知輸緊,仲要打syndra

好彩無揀到

開手機睇啦

電狗人民公敵

唔係LB喎

Gnar?

等陣就變free sm

FW捉meta TSM玩自己套路

我條link delay咁多

Garen

gnar打曹格都唔錯掛

個個都支持TSM 搞到我好想佢輸

中上路對線tsm優勢，下路閃電優

kite kite kite

前期無野打曹格唔好打

Mable隻飛機

康sir唔洗驚啦

fw 拖到40就贏

EDG的教訓一開始講到豬撚硬

唔支持tsm既人無資格睇比賽 你走啦

隻jg記得佢就有得打嫁啦

閃電狗

MMD GGGG

靚PICK呀

果場證明左ahq有大後期
唔使我覺得
ahq不嬲上限高下限同時高
閪係廢係唔識玩庫奇
但edg拎左路西恩咪唔夠ahq後期
同埋我廠大賽夢遊散步年年都係
唔使講到咁稀有

Tsm5個都用到自己最勁個隻

康sir同sven

拖到40有後期trist 喎

屌閃電狗又有兩隻大坦

NMD

star guardian bj神

Farm到30分鐘可能都冇事發生

其實好想睇KARSA 用李星

可惜依版李星好少人玩

現場都好似好多TSM fans

下路韓服800分菁英頂尖對決

TSM>SKT

TSM真係去到邊都有人叫

welcome to summoner's rift

點解媽寶 唔出盾 反甲

我唔好上腦呀

佢揀咗以後唔洗再玩

明明係唔想閃狗贏

後期fw掂唔掂到隻tris
仲有lulu保住
再加上中野3個knock back

其實edg係輸ad

Betty 出裝

又黎

其實比mmd揀隻科加斯都幾爽
明明佢揀其他一定派膠

大師兄對線屈機

mmd做乜鳩

依家trundle唔好打曹格
記得之前有比賽會用佢打
定我記錯

想快啲有ardent censor

全球主場

下路lol

邊到都係TSM FANS占多數

傳統隊伍 又有BJ同DL 多FANS

由出世捱打到而家嘅mmd開始輸兵

反正事後孔明馬後炮個個都識
bp完係連登我就見唔到有人會覺得ahq贏

TSM多數贏架啦

會唔會係第一隊出cho輸

根本由頭到尾都冇人覺得AHQ會贏

不要問只要信MMD

贏到咪得
又冇犯法
係柒左啲
但點都好過輸

全球主場tsm

閃電狼多數贏架啦 ( 你燈我都燈

Sven

Flash

驚到屎都賴埋 垃圾

以為係varus 大?

咁小心

有機會比人包
交左先啦

Karsa其實做得好好 玩豬女就要對面一齊混吉

BJ係上 lulu係下驚到閃

其實基佬買金幣定遺盾好D???

Free sm 中國代購團

打到後期 我諗唔到FW上野點先會死

仲有大半條血
個個又低lv

而家冇乜sup 會出盾

mmd黎架果個

係驚對面上打穿條線 分推姐

你估ziv呀

2條友出跳盾

鬥士佢就垃圾姐 坦都算叫正常

Taric ardent censor

宇宙第一上路mmd

maple飛機頂事同閪真係

mmd:就垃圾比你睇

TSM d vision control好麻麻

中左大都仲跳到

LULU!!!

MAPLE飛機真係J死人

點解蛇蛇唔出綠跳出黃跳

屌 曹格R

TSM真係廢到ON9

Brother Sven

sven

TSM 打唔出優勢

MMD

成場都唔知做緊乜 又無GANK又食得小JG過對面

燈死tsm

呢個tp

一啖食左？

zven被迫行街

TSM 睇黎又柒一年

連登仔

maple架機同閪唔同㗎 點解捱打會羊兵

MAPLE 咁玩飛機好睇

琴晚西門

TSM

tsm隻jg行到邊都比人見到

TSM比人追住打.做乜

屌 好想睇maple架飛機

BROTHER SVEN

FREE SM

karsa真係JG差距

一樣死法 sven

svensgaren好撚廢

以為睇緊replay

Where is me

正

fsm...............................

真唔識定假唔識呀

屌 SVEN得番幾百血
係咪曹格都死嫁啦

得啖笑 年年都吹到幾勁

Clean victory

屌乜鳩

唉屌你老母

食個下午茶先

連燈仔又羊前期陣燈到後期陣打大風向

TSM 橙

free sm 了

Karsa 今年真係有信心左

BJ冇魔TSM都敢上
傻撚左

唔係燈 本身TSM都係垃圾

99

要引左人地啲大先打得

FREE

我懷疑成班專登去燈TSM

lms 年年都畀人睇低 跟住就好撚勁 唯一一年就係上年 畀人吹到天上有地下無 點知線都出唔到

FREESM

mmd打得幾好WO
TSM

又可以唔睇一場了

tsm隻jg

NA 同EU都是笑話

原來全部都係電狗fans

海洋之心新燈王

TSM今年可能8強都入唔到

暫停重黎

係咪又搵到BUG

比連燈仔燈死

連燈仔~

tsm tsm

Free sm

禾撚

做乜鳩

打和 SUPER

Remake

隻酒桶廢到

Karsa真係打到jg差距
我混吉 你都要混吉

海洋之心呢
果班話TSM Tier SS嘅人呢

閃狗好波

TSM隊野其實都唔係為左羸 為出名同搵錢多

又倒瀉野飲定咩

KARSA好撚勁WOR
控左SVEN成場JG
迫住SVEN同佢一齊行街
GANK都GANK唔到
仲要贏CS數
一打團戰就用豬女屈佢機

TSM咁撚廢點玩呀

係咪隊隊都覺得科加斯唔係勝負關鍵

場場都冇人ban , 又唔係特別針住黎打

大ching comeback
in大ching bj神 I 7s

成場9UP你當真